又一個奶共狗.

推

就算係中國人
都係孫中山嘅中華民國
唔係中國人民共和國
成班農民搞分化冇知識嘅人建立嘅國家好得去邊？

中華*

推撚爆佢老母

條友堅係智商有問題，樓主如果你都係中同嘅話你應該知架

星爺

我見佢着住中學件PE風褸讀九龍灣VTC